香港新四大才子有邊幾位?

林夕 黃子華 周星馳 周柏豪

特區抽濕機都冇計

肥屍一個頂四個

即刻搏咀 肥絲大隻

坤哥

波叔 思歪 強國猿 剎無赦

一個月睇30本書嗰位呢

章魚城呢?

林夕、林日A(個人唔鐘意100毛）、陶傑、子華

蕭若元，只此一個。

將周柏豪換陶傑

陶傑呢種係懶博學，其實佢乜都唔識
不過佢文采係好既，同評論風格自成一家
但我唔認同佢係香港第一流既才子

陶傑 毓民 子華 林夕